## Проект Geo-Guide

### Команды для запуска проекта

#### 1. Установка

``` shell script
npm install
```

#### 2. Запуск

``` shell script
npm start
```

### MVP 1

* Главная страница
    - Поля ввода для поиска (город, место)
    - Фильтры для поиска
* Категории
    - Список катерорий и подкатегорий
    - Фильтры
* Руководство
    - Руководство пользваония приложением
   

### DESIGN

[figma](https://www.figma.com/file/4D4Kuh5Kw5VelgVzg47KHr/fb.clone-design)